[月經] 你地點樣上堂識女仔？

話說我take緊個course有個女仔幾好 好想識佢
但係上lecture嘅時候大家各有各上，冇咩機會交流
個course又冇tutorial
所以想請教下咁多位上堂識過女仔(甚至女朋友係上堂識)嘅巴打，有咩良招可以分享下？

你靚唔靚仔先?

唔番一堂 坐佢隔離 扮好苦惱問佢上堂講咗咩
最好戴口罩扮病

靚仔： 好友善，講野好好笑
毒男：死開啦

唔敢識

溝女都要上連登開post
放個條女啦

問佢：你係咪叫xxx
佢：唔係
你：真係唔係？
佢：唔係
你：真係唔係？
佢：唔係
你：真係唔係？
佢：唔係
你：真係唔係？
佢：唔係
你：真係唔係？
佢：唔係
你：ok

Me is 學霸

正常樣囉 冇連登仔咁有自信 自認中上

咪撚成個毒撚咁 成堂不斷轉身及鳩人啦

你唔識人又知人地幾好

咁我誠實d 個樣幾好囉

有冇巴打有類似經驗？

人地有男朋友 放過人啦

自貼等我地睇過幾中上先啦

上堂送花

用學術名義𢲡電話

受唔受媾呀

hello

中上 笑能死頂你

咪累人啦你呢啲毒撚
如果個女仔真係幾好 屌鳩你又唔係 答應你條毒撚又唔係

邊間大學呀 男女比例平均嗎

間u嘅男女比例都正常 但係我果科就嚴重失衡